基本上全港司機都慢駛，已經可以令到交通大癱瘓

問題係肯唔肯做

嬲得滯開錯台

千其唔好痴膠水/香口膠落地鐵飛!!